（突發）原來旺角阿伯係未來人

原來係真

聽講有小朋友肛裂

中共屌咗八十幾年，唔使未來人都知啦

Tvb可以講成虐兒

第一次上新聞 好震撼

叫北京家長試下

佢攞返張身份證嗰下好霸氣 好想比差佬查完嗰陣試一次

未來人好難講 如果死左就唔會有未來

電腦大爆炸！

其實真係差唔多中晒

Ok let's find him

仲差宇宙通行證 我參透唔到係咩

是誰偷偷留下負評

屌 原來連登冇人留意

唔好沉 好想大家討論下

我相信好多連登仔未睇過條片

性侵變虐兒
毆打變審問
今日香港

以前周瑜話左個阿伯係推背圖

唉 冇人留意時事
當重溫下

屌屎忽

應驗了

有冇辦法估到宇宙通行證係咩

真係宇宙通行證，大概係通去第二個平行宇宙嘅license

好似話有D個細路無比人搞嘅家長收番學費就當無野

依家連登淨係識睇女 玩支那雞

佢地都知再搞落去被捕既係家長

係咁講萬歲嗰條撚屌好煩

阿伯走得太前

肛裂點計 自己整親？

lm

學習十九大思想第一步

不怕痛楚 排除萬難

港共出頭

唔通冇得解救香港

幾時全黨死清光
真心想係有生之年見到中共仆街

上面有舊登資料 可以睇睇

痾屎太大力

香港都唔會好過 中國大陸同香港關係太密切
要打一定死好多人 唔會置身事外

好嬲

柒！頭！皮！

有聲

當時笑嘅人真係好無知

阿伯走得太前 同四川大地震港女一樣

香港既事關你撚事咩

D人話一直冇未來人黎呢個時代, 所以冇時光機
其實係因為大家都當未來人係痴線佬

送哂入青山

外國護照？

火星

火星殖民地

國際太空站是全球唯一在軌的太空站，但即將退役；中國則看準機會，加速推行「太空站計畫」，預計於2020年完成建設，成為新的全球唯一。當年被「國際太空站」排拒的中國，近年由於航太科技迅速竄升，使各國不得不重新考慮合作對象。

等候人道毀滅

綠咭

叫我

中國共產黨係1921年成立，八十幾年咪啱囉

智者

想當年返學 日日都有人笑阿伯

好多年前
依家都唔會有人講

依家我係現實講電腦大爆炸
都唔係好多人知我講乜

唔讀書都自己wiki下

全國鳩頭

殺呀！

日日都發生緊 富商 官員
強姦小朋友
只不過係山區或23線城市
強完中話係漂妓
香港都有義工上到去強迫小朋友

唔係發生北京，會有人理
共產黨係仆街中的仆街

電腦大爆炸

即係點？義工上去搞小朋友？？

共